現任同前度，你會點揀？(唔比鬧人臭雞）有無一個你放唔低既佢？

對唔住，fake左你入黎，不過我真係想搵人聽我呷下

話說f5-6個時，我同我初戀拍左年半
佢好到傻（唔詳列住）
我地見哂對方朋友&家長，熱戀期好似無停過
個個都覺得我地係golden couple
有時我地會ff下將來，佢話過唔會走
但最後因為某d原因 我地都係分開左（以前真係太幼稚）

一年過後，佢變左好多，唔再係我鍾意既佢....但
我個腦不時都仲會loop起以前好好既回憶 有時仲諗到喊（even我依加有男朋友）

失戀真係好痛好痛，唔知要用幾耐先可以痊愈
我好中意依加男朋友，所以我喊既其中一個原因係因為好怕再失去，好怕再無左一個好重要既人好怕佢會唔要我

今晚喊左一陣之後，好想打電話同佢講我好愛佢，好想攬住佢，好想佢同我講話「唔會再hurt我 唔會掉低我」
（好啦其實我最後有打電話俾佢 不過佢冇聽到

但我男朋友份人好踏實，唔會亂咁promise d佢未必做到既事
所以平時我地一提到長遠少少既事，佢都會避而不談，
更加唔好講話會ff將來，佢極其量都係會話「我唔會走...住」唉但女人真係好鍾意聽大話，尤其是我唔開心嗰陣時更加想佢會同我講佢會一直都係到，但佢就死都唔肯講，跟住自己個心就un住un住咁，我都覺得自己好傻鳩唔知點算，但我又唔敢同我男朋友講，怕佢亂諗唔開心

臭雞

燥底痴線佬

燥底痴線佬你有無睇我打咩架

得閪閒理你打咩，臭雞

放生你現任唔好害佢

連登仔作風

你真係唔識架喎

中學開始拍嘅年半 經歷同面對嘅太少

你淨係諗住嗰陣冇乜困難要面對嘅生活 實係美好㗎喎

唉 有時執著係某個位就好煩 睇開d

唔係現任同前度點揀
係回憶同現任點揀

三年幾前愛上了一人，三年幾來為佢付出所有，
最近發覺一切都付諸東流。佢愛的是別人⋯
雖然佢傷我太深，但我仍然愛她。
應該會等佢等多幾年，希望會等到奇蹟出現戈一日。

同現任分手 同前度做sp